大家呢世人聞過最臭嘅嘢係咩？

最近我老豆唔慣屙完屎冚廁板沖廁
佢成日冚左但又唔撚沖廁
到我一開番塊板個陣臭撚到我差啲暈低

林鄭

我個格甩底

雞

臭蛋

神經毒氣

女朋友條鳩

腳

標準答案：鯡魚罐頭

白色珍珠？

野豬屍體

未希靈魚? 唔臭架,你講北歐鹽醃先臭.

壞雞蛋

屍臭

我屋企人都係

林鄭個西，唔洗聞都知嗅！總有華春瑩！

ex-flatmate 留咗舊壞咗嘅三文魚係雪櫃。我搵源頭嗰陣攞起黎索咗一嘢，即刻爆粗屌到佢上天花板。